[台灣戰線] [文宣組] 一齊攻陷台灣呢個五毛討論區

台灣有個討論區叫D card
係台灣僅次於ptt既第二大論壇
入面好撚多1450

屌你老母 某幾條1450日日係度帶風向
搞到d台灣人覺得我地真係暴徒

職訓女真係極煩

係
你有睇開？

佢用哂一個ac 兩個身份，日日開po
講唔過人就話人人身攻擊
但佢其實都成日攻擊人人身攻擊